想問下而家DSE Maths Core M1 M2分別用緊邊幾本教科書同埋Exercises?

想問英文版
想知Standard用邊幾本做教科書?
同埋做Exercise係邊幾本?
要有曬Question同Solutions既, 唔要MC.
另外想問DSE仲有冇Coordinate Geometry ?
又有冇人知邊度仲可以買返以前Pure math 同Addisional Maths既書同Exercise?
純粹想操返d數理感覺, 唔該曬

New Trend Senior Secondary Mathematics

不如睇大學書

好少題目操，純想操速度拎感覺

DSE有Coordinate Geometry
聽日就考啦

咁點算

Schaum series啦咁

CS Lee 得唔得？

想問下DSE math core m1 m2拎5** 要成卷分別要拎幾多分？

m2 好似90%左右

上小卒度睇下

最多學校用pearson 個本mathematics in action
m1 m2等緊新書

上年M1 我91分 5*

new trend>pearson